【9.15大遊行】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (18)

致香港足球總會的公開信 2

[/quote]

流浪 0 - 1 愉園

水彈個種廢

birthday kiss

後防差D又自爆

水彈

想問吓鄭兆聰係咪準備出廣豪反cup

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

港超第二周賽程
2019-09-14 – 14:30 - 富力R&F vs 東方龍獅 @廣州燕子崗球場 (pptv免費直播)
2019-09-14 – 17:30 - 傑志 vs 佳聯元朗 @旺角大球場 (收費直播)
2019-09-15 – 14:30 - 標準流浪 vs 愉園 @屯門鄧肇堅運動場 (直播)
2019-09-15 – 14:30 - 理文 vs 冠忠南區 @深水埗運動場 (直播)
2019-09-16 – 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

世界豪換水彈

[香港隊]我願榮光歸香港正式成為香港國歌嘅唯一方法

世界盃外圍賽第二圈
2019-10-11 - HKT00:00 - 伊拉克🇮🇶 vs 香港🇭🇰 @巴斯拉體育城球場
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

出左

519 香港抗支英雄 張志德 61歲 生日快樂

元朗足球會會長﹐元朗區議員兼元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

一條埋怨戰術又唔檢討吓自己能力嘅傻鳩

要入球了 又要掩眼了

專心大專盃啦

屌你老味少爺仔

列斯奧自己友都唔放過

均仔加油

今日譚蛇好垃圾

康廉俾recio ko

主攻陷阱

康廉擔架抬走
佐迪in

裂屍屙·爛盜為咗俾同鄉左滴有得出連自己友都唔放過

咁都撞唔入

入左 一定入左

入咗 應該入咗

杜馬思

賤人杜馬思都有今日了

南區後防又自爆

修粉條後防笑死

Ssp 972人

理文半個波入咗龍

肥積下半場自爆左幾多次?

歐冲

愉園個女軍醫係nicole?

Major out
Komazac in

域奇保守到
收列文出高美斯啦

尼迪利

尼迪利好撚勁

然後查維斯返去打中堅

Hiumingball 把握力好d 已經大炒左修粉

留裂紋打中堅上嚟邊overlap
學英超錫菲聯overlapping中堅

愉園場邊爛口到痴線果個係咪岑培

真，尼迪利屈撚到

戰術大師磨合完一季勁到

馬希卡歷

黑人球員劉學銘

咁都冇十二碼

大廚黃牌

呢個波冇十二碼？下？旁證！離哂譜架！

歐沖波歷克式攔住黑哨

歐沖狂奔百米只為屌柒球證

呢球要比啦

垃垃又有嘢講

大頭係咁質疑Ricky套form冇用
我地Ricky洗鬼你教咩

請埋這些垃圾球證

九龍灣拉隊走

尼迪利out
劉學銘in

咁撚醒比查維斯踢邊

招重文:「屌你老母閪」

無良柏死老豆樣

補7分鐘

Offisde

立立

問足總啦

蘇洋仲屌緊

1-1!!!!!!!!!! 安基斯

列文疊瓦

四圍瞓offside no goal

屌呀? OFFSIDE

垃隊炸糊

Fake news!!!!!!

底線頂番出黎邊有越位

愉園死好命

第一下越？

立立出錢裝VAR喇

收音場外講

東網var
蒙過蒙太奇

真係痴撚線

立立：請埋呢啲......

2:2

英超錫菲聯overlapping centre back你哋識條鐵咩

屌你劇透

2-2

比圖

咁樣入

理文攞唔哂3分真係抵撚死

南2-2

hiuming

列文越位啦

成功追和

列文算唔算阻住防守

其實呢球輸肥袁，出出下唔出，角球打得唔好

尼迪利要入啦

會唔會訪問下理文高佬一入場就守唔住嘅感想

留意返角球係廣豪搏返嚟
高美斯呢球斬得好靚

搵Iris落去問

李康廉下半場狂miss
令人諗起大審判日

兩三個機會浪費哂

愉園果場唔見左kannis好耐

兩隻centre back喺最前

個龍

去咗痾屎？

球證好撚廢
咁都冇c

肥仔龍

高美斯嬲撚到

垃垃隊個龍

流浪個龍

輸肥袁

玩波

肥仔

理文FT 2-2

就算講嘢個存在感都好低

子彈應該收步唔追

右腳後腳傳俾左腳

係。岩呀。哈哈哈。

水彈：無力，唔追了

FT愉園1:0

愉園FT1-0

流浪 0 - 1 愉園 FT

Kannas快啲搵垃垃訪問

愉園對流浪反而搵劉舜文講
同南區大頭交換啦

等睇垃立賽後訪問

曉明蛇呢場係有 d 可惜

廢屠幾耐未試過CS?

每邊各有一個廢先得

舜文>>>>>>>>>>大鳩頭
我霖>>>>>>>>>>驚甩絲污

比圖入波果下意識幾好

之前連登一般認為垃隊可以力壓愉園護級

炒晒車

腳總請埋哂啲垃圾球證

先岩岩開季

加維蘭幾好

Kannis出番黎了

馬希卡歷更好

逼害垃立

Ricky智取

智取1分

你班人有得笑Ricky好趁而家笑啦，1分唔撚係分呀？我地大南區玩聚沙成塔劍指港超，你班反南反域就返屋企喊啦

流浪龍門太差

黑人球員劉學銘.....做乜鳩

垃要降班啦

屌斬=智取

大頭臨尾都要串一串力奇

曉明教到隊波幾似norwich

ricky閪波鳩斬都有分

曉明波今季有進步

今天(9月15日)假屯門鄧肇堅運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，愉園以1:0擊敗標準流浪，全取三分。今日的入場人數為432人，購票人數為372人，門票收入為$10,700元正。

今天(9月15日)假深水埗運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，理文與冠忠南區踢成2:2，打成平手各得一分。今日的入場人數為972人，購票人數為942人，門票收入為$18,830元正。

深水埗有1000人算ok多

有乜嘢人會星期一晚去大球場睇波？入場人數可能500都無

理文收60 20呀嘛

域奇有運
理文浪費左好多次黃金機會

點解編星期一踢？

燒雲B會唔會吹大球場
唔會就give me 100

留名

南華反cup永義

香港u19 比賽

有直布羅仛 我島

呢個時勢
應該唔會搵狗吹雞住

英國屬地打比

佢應該淨係敢去燕屎肛

星期日港島危險掛

平均每張飛$20！

今日跑馬掛

燈左

關我鬼事

即刻俾永義追和

今日有無出黑警朗？

代表?

其實肥袁個勢都似成唔到材

列斯奧狀態點？有無機會入返港隊 唔想再睇艾里奧踢港隊

踢得幾好喎

根本就係廢
我地直接等家榮就得

家榮好似都無咩進步

係 要佢有得出先得

跟返個正常既龍門教練先

傑志請左羅拔圖之後，膠鵬同cambridge既進步係大家有眼見到，而膠鵬好多時係衰心理質素

比圖早於2007年已來港投效華家堡，但2009至10年曾離港，由2010年重新返港投效四海流浪起，已夠期領取特區護照。（袁志浩攝）

在球迷心目中，或者比圖早已是個「真．香港人」，這位巴西出生的球員早於2014年領取香港身份證；3年前亦曾向巴西當局取得放棄國籍的接納書，卻一直未能為港隊效命。比圖透露自己仍未領取特區護照，惟多年來他都以香港人自居，十分渴望能以球員身份協助港足，「香港賜予我很多東西，如果我能報答這個地方，我會感到十分榮幸。」比圖又指，自己正處理相關手續，相信兩至三個月內會完成所需程序；這位守將雖已年屆35歲，但助攻能力不俗，或可為港隊提供多一個選擇。

全盛時期比圖申請過幾多次特區護照

肥袁今場d長波好準

Agree

就算唔係列斯奧都有好多人選啦
係Mixu唔用姐

今日完全carry曬

佢真係carry南區 呢兩年都係

梁細佬

真係唔明 如果mixu係迷鬼佬既話 我寧願佢揀列斯奧都好D

lm

做好正職先學人練其他野，早 d 出收左個波唔駛輸角球已經贏撚左

jj下季上港超啦
有潛質

tko塊地都咁爛

我個名踢得唔差

立立今日點解唔拉隊

出到先係新聞
黑警蔡都沒啦

其實佢都救左好多球，失個啲波又多係責任

黎球員你好

真心法比奧都好過而家艾里奧

全港最高薪華人球員咁就俾佢浪費咗啦

ok

未來之星17歲仔表演算好好

還左錢未？

唔明

唔係黎洛賢wo

卓耀國？

劉智樂又set炮台

港女8分鐘先開紀錄，賓妹89分鐘整返粒追和

曉明波 好似幾勁

其實佢真係掂咩 除左身形有咩

聽日飛馬場波會唔會有一千人

算ok啦 起碼勁過艾里奧

前面2隻鬼都係技術好好嘅球員，搵啱人

可接受 但我覺得唔需要過份吹奏 三中堅我不如出凱

give me 500

睇返流浪場波精華
閪仔都好過陳柏浩啦掛

三中堅咩效果我唔知
雙中堅凱拍艾里奧 尋日咪示範咗

我寧願出唐文中堅 咁樣嘅話 但凱真係適合三個嘅左邊 中間羅素 右邊法叔，sean

有2隻勁鬼，搵av堅教都得啦

Sor，球棍堅話佢要一隻勁鬼就夠
剩係屈一條邊路

平日大球場真係搵鬼睇

閪仔三腳梁文禮廢子揚都好過陳柏浩

凱點秤都廢過細佬 wo

今日唔係好關佢事

前面嗰堆浪費機會

聽日見

一個都話打過大賽 唔同嘅都有 一個就贏身形 我覺得不相伯仲 但我比較欣賞凱肯做波

最尾直接失波無得怨啦，遲出變輸 corner

細佬好既地方就係知幾時應該用波，凱就球球都要用波，上季成日以為自己係派路

其實係，不過好難搵啱外援咁解

所以咪搵av堅教都得

大小姐

好firm

康廉先勁

佢覺得自己大哥添

今日個個後防都唔好，得佢同ticao逗住

笑死

現場睇真係笑咗出聲

今場南區肥積都有球空中插花睇到全場嘩嘩聲

唔講以為係元朗足球d學界片

蘇總務呢？

黃子揚去左邊？

返左馬拉

流浪搵番肥康守好過啦

輸果球失位又落地勁慢

康廉今日係差埋門嗰腳 不過佢三十幾 踢到咁 我好佩服

今年成隊理文買人買啱左 踢落同上季差得遠 如果有多d默契 真心可以爭到下d杯仔

聽日有無人入場

歐沖

同垃垃睇法一樣

中堅防守能力，路數同頭槌肯定首要，用波做波次要
因為港隊係弱隊要打西亞佬，所以羅素 Sean 細佬依三個肯定比較適合

佢兩個表現仲差過年紀四張嘅法比奧

易撚過跳閘啦
一扭就過

南區主教練鄭兆聰承認，球隊上半場發揮欠佳，但下半場表現漸有改善，滿意及接受賽果。南區將於3日後再出戰菁英盃揭幕戰對富力R&F，他稱會輪換給小將機會。理文主教練陳曉明說，球隊領先但錯失多次機會，未能拉開比數後不夠進取，失去應有的風格，但稱球隊經過一季磨合，已踢出其風格的六、七成，相信將來可繼續進步。

真係唔明點解咁鍾意用陳港斌

肥撚到
我守都好過佢

契仔黎

講真如果佢同車仔只能活一個正常人會點揀

東網終於有畜力0-4精華

根本係全港中堅法叔外嘅首選，上季開始助攻都有埋，最重要係仲有潛力再進步
賤種麥狗白白浪費緊佢光陰，都唔係艾里奧係咪幫佢含得好爽

I’m back

下個post可以置頂

不過佢對東方都柒

好有喜感，勁過肥邱

同平日街場硬地league個d最肥最廢所以畀人屈做龍有咩分別

點解好似個個都睇到細佬咁高，睇佢踢波淨係覺得佢解圍好差，唔識用波，下下大腳清

同「元朗足球」平時啲學界波一樣水平

星期三晚可以去mk場屌柒畜力（菁英杯 畜力vs南區）

罷睇

致香港足球總會的公開信 2

True 睇佢省港杯比盧狗咁樣撚球12碼返黎就火滾

2019-09-16 (一) 20:00 -- 香港飛馬 vs 和富大埔 超級聯賽 香港大球場

搵返保羅啦

On9仔 以為自己係拖舟定小花呀

係型嘅

give me 500

今天(11月20日)在香港大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，主場的香港飛馬以3:2擊敗和富大埔，全取三分。今日的入場人數為635人，購票人數為306人，門票收入為$16,320元正。

臭力斯

（記者 郭正謙）香港大球場今晚8時將上演一場中銀人壽香港超級聯賽獨腳戲，香港飛馬及和富大埔兩支首戰告負的球隊將力爭打開勝利之門，飛馬上仗不敵理文防線呈現不穩，期望新加盟的助教兼球員陳偉豪能以豐富經驗協助球隊。

飛馬上仗先開紀錄下反勝為敗，防線出現漏洞成為失分主因，球隊今季倚重的一對中堅張志勇及米高加斯洛雖然年輕具活力，不過經驗卻有所欠缺，因此飛馬早前簽入前港隊中堅陳偉豪作為助教兼球員，希望為球隊防線注入經驗。

主帥文彼得表示上仗落敗雖然感到失望，不過認為球隊經磨合後將發揮出真正水平：「查理士上場已表現出非常好的質素，只是需要時間和隊友培養默契，而我們防線亦是用上新組合，相信陳偉豪的加盟會對改善防守有所幫助，我對球隊實力充滿信心。」

少過600啦 我自己都去唔到睇

香討

屯門鄧肇堅運動場下午2點半踢港超聯，竟然封場到夜晚8點重開，搞錯

2019-9-15 12:39 PM
其實一場波踢兩個鐘啫，唔明點解要封到8點😔

tfyl tfyl
2019-9-15 01:17 PM
#3
球員2個鐘熱身2:30-4:30, 5:00 - 7:00比賽, 7:00-8:00離場
係2:30開波 支持香港足運冇所謂喇，一個月一次度

「馮Sir」又慨嘆球隊目前傷兵眾多，除杜度上周中復操外，其他傷兵如金玟基、勞高及廖偉業等更或要「紮住踢」。

下面果個做乜鳩

做到既話

足總個網仲未見個喀麥隆中堅

都唔知係唔係吹水

青衣今屆慘成毒撚
冇人用主場以為杯賽會多啲
但暫時銀牌得一場 菁英盃都得一場

大家念念不忘嘅小西灣菁英盃有成九場
仲包括一次雙料娛樂

青衣雖然看台遠
但有樣好就係兩點五點八點都踢得

而家燕巢屯門斧山道大埔深水埗都限死兩半
燕巢嚟緊八場都係中港同時開賽

又慳一個月糧
可能開賽先來更新呢
上屆凱景對南區都係開波先加金玟基羅拔落去

係就好啦 唔加人真係場場俾人456

立立換返個正常嘅外援前鋒未

簡尼迪搞唔掂

我第一眼睇到以為肥康又復出

琴日現場睇後面個阿叔話基華尼頓好撚廢，
之後入左球即刻收晒聲

衛冕菁英盃

車仔，起碼打到閘

初出道個時係 OK，近呢兩季愈踢愈差

青衣有風又近地鐵，睇得好舒服

唔識野

神功戲嗎！

周煜辰60分鐘俾人換走嘅話 咁點解70分鐘仲可以擋到基頓嘅射門

真係好撚正！
咁大個場，買飛嘅人佔座位1% 都無

謝家榮定周煜辰廢

Ruby7 就場場爆

話鳩知大陸場la

青衣又話整嘅

最衰無人用我谷

老細like大球場嗎

解圍唔算差la，羅素d腳法用波仲差d，但港隊今年比賽其實普遍做好大腳清已經合格有餘（打支國日本韓國巴林）
港隊依家身型/路數/頭槌肯定首要，用波做波次要
芬蘭佬用人明顯係

Ruby 7 好賺錢，party式打氣
仲有堆港女入場睇鬼仔
點比

5000萬大軍落場得6個後備 醜唔醜怪啲

擺鐵

巴士都多啲啦

ruby7 一年得3日
試下香港波一年得3日都會爆啦

交通方便一係深水埗

褔仔晝家ita 全部失蹤？

呢個唔關事喎
林志堅臨場受傷 白鶴頂替正選位

臨場有人傷都可以安排多一個後備

暑假整完啦
k狗隊咪又係青衣場練

ita退左休啦

仲諗住踢到45

細佬港超爭標隊正選 又後生
死球威脅又明顯
Fit過艾里奧就一定
宜家都仲唔出佢
唔想兩年後都仲係靠法叔羅素咩
加埋成八十歲啦

Sean 同邊個part好

Sean拍羅素 細佬
三中堅打西亞佬戀應該穩

防守唔難嘅
係攻個幾個位
一係就老 一係就雪到仆街

【愛。回家】
和富大埔今日宣佈，守門員保羅同埋小將何振廷將會以外借形式，由傑志加盟和富大埔。兩位球員分別穿上 86號和 44球衣，為大埔出戰。

相信大家都好熟悉門將保羅㗎啦。保羅曾經效力和富大埔，更是2016-17球季協助球隊贏得菁英盃的重要功臣；而小將何振廷上季效力凱景。兩位都不約而同咁表示，希望可以儘快為球隊上陣。加油兩位！

#wofootaipo #tpfc #和富大埔 #保羅 #Paulo #何振廷 #能成為隊友 #愛回家系列 #唔知今晚見唔見到佢地身影

陸平中: 唉屌

正選無左

講開老將 話時話今季畫家同伊達落左班未?

仲有保連奴
ita去南華啦 唔想見到黑警朗

Welcome 基藍馬
歡迎基藍馬回歸流浪大家庭，希望基藍馬儘快融入球隊，一定有助流浪中後場防守能力。

400萬大軍
相比魚丸

減薪加盟

四圍瞓0:1魚丸
魚丸啲錢用嚟俾球證？

琴日先輸咗俾魚丸

減左幾多

WW在野有隊登庸未？

如果唔係輸，未必會簽

今晚入場睇飛馬先

七千一個月

廢中:我屌咗你老母？

入多隻鬼 la

保羅返嚟啦
我好撚開心呀屌你老味

Goodbye and thank you Kilama

今年東方個勢仲勁過上年大埔

艾華頓雪咗一季今年大解放，應該當佢係igor咁用

傑東畜聯賽

贏到域奇先算

ricky個中場空到咁，入埋唔夠輸

更是2016-17球季協助球隊贏得菁英盃的重要功臣
我屌你老母閪啦
決賽唔撚係你條傻鳩甩手 陳柒點會入

請相信Ricky既神奇鐵桶自動波

南理都有d機會既

請相信域奇閪波無解入波

龍：中國輝>香港輝
後防：冇乜唔同，基鈍差少少
中場：迪高返生+晉銘+av, 明顯多好多選擇。冇咗少爺少咗打中間，得番側擊一招
翼：冇igor但右邊有艾華頓。台仔未知咩料
前：慕沙好似係weakest link. 不過上年年頭大埔未有妹妹之前都係得澳洲高佬，咁慕沙至少finishing好好多先

流浪又有入藉兵，又咁多前港腳，跟本係中型班

chikinball
前面艾華頓自己玩晒
輕鬆

不過外援唔掂呢

原來正義馬得33歲

所以正前只需要tap in, 妹妹啱曬

今晚入場睇神功戲先

U33

南迷表示想要保連奴多d, 沒前鋒到要用佳叔

會唔會又報大

正義馬back to where he belongs

自2013至14球季的屯門後，本地頂級聯賽再未有球隊以屯門鄧肇堅運動場作主場，當時的頂級聯賽亦僅是未改革的甲組聯賽，故此今場是運動場首場上演的港超聯賽事。不過曾經歷翻新的鄧肇堅運動場設施未算齊全，雖然兩邊看台均為有蓋，但座位仍屬舊式排櫈，場內亦未設有供傳媒工作的枱櫈，僅在觀眾席上劃出一個區域予傳媒使用。球場所採用的是香港球場常見的大葉草，惟草葉較長，皮球有被減慢速度之勢。今仗亦有多名球員不幸受傷，當中流浪的杜馬思及愉園的陳立明同樣於下半場傷出。

琴日睇個場幾靚，但個個都推唔順個波

7欖一年3日=年度盛事
香港波一年3日=乜原來香港足球仲未執柒

屌 唔係你地mma 撚會win咩

上場第一球

翼有禾師

究竟廢中做左d咩得罪左馮蛇

廢囉

M唔MA係主觀評論
條柒頭甩手就係客觀事實

無幫馮蛇同膠諾含撚

如果唔係尼迪尼康廉輪流送大禮，rickyball俾人456咗啦

好似2場後備都冇

竟然請到歐洲小區
不再圍爐

中指倫呢

俾踢波耽誤咗嘅歌手

中堅最強一定係基頓拍艾華度
無限放題

依兩個拎黎踢前鋒好過喇

go kitchee la diu

飛馬 4.00
和 3.25
大埔 1.80
盤口大埔讓0.5

Mma係事實評論

似和

行動TG group:

你見到既係MMA，我見到只係隻腳咁岩放在係塊面到
咩野人就見到咩野啦

似飛馬

大埔w

今晚第一次入場睇港超
飛馬波趕唔趕客

趕

唔趕，已經買左套票長追澳洲球王查理士

慘在得飛馬啱時間

帶佢慢慢欣賞大球場建築
人少，可以睇清楚d

21歲球皇

神功戲

你條撚樣咪撚阻住人耍花槍

愉園1-0流浪

飛馬自己吹到好勁

耍佢老母

理文2-2南區

傑志2-2元朗

畜力0-4東方

有個著理文衫既人唔知做乜

有妹祖睇 值回票價

隔住件衫都睇到個腩

阿霖will find u

diu av堅
正常人都出我師la

唔差既，外援計其實都平均以上

話時話，噚日南區球迷區有個露臍熱褲好似幾正

圖

垃隊嗰兩個前鋒真係搞唔掂

10

立隊簡尼迪跑都跑唔喐，波又出唔到

0

有冇足本重溫睇下？可能影到

你老母閪 贏波就po片 輸波就片都唔俾

輸0-4點樣憾負呀

支那人劣根性 報喜不報憂

東網精華好似出咗好耐

記得坐廂房層 有冷氣吹出嚟好瞓啲

立會唔會簽基奧或者福保羅

俾你提醒咗，thanks

根據傳統，只要飛馬夠分應該就會送三分畀流浪

買套票冇得坐廂房好sad

睇住成個大球場冇人

安基斯，安達，正義馬，巴辛，簡尼迪，杜馬思，斯薩，加埋歐冲，爽呀

有冇巴絲要我推薦

流浪果400萬美金黎?

推薦what???

入飛馬會

流浪打東方都應該唔駛輸四粒

2點半旺角場踢都瞓得著
失眠就去睇飛馬啦

大球場開始多人

依家都冇得睇返啲收費直播足本重溫

不嬲都冇

？

我

Tg 我

冇tg

咁點比你好🤣

之前pm咗 東網好似有

你到大球場未

咁facebook

icon 有咩特別
太多人呢個名

我係飛馬會員page留左名

每次大埔飛馬打親都打得天崩地裂
場波一定會好睇

week 2 都係無廖sir嘅

裁判員: 庾建峯
助理裁判員1 : 霍龐盛
助理裁判員2 : 王振南
後備裁判員 : 黃琦海

流浪執下執下居然有4個港隊級數球員
安基斯，歐冲，基藍馬，大眼

港隊？

把聲真係有啲似王傑

期待

有咩著數

這場正選上陣的翼鋒韋婉婷認為，球隊進攻組織變得順暢，中路滲透等配合都踢出賽前部署，未能取勝相當可惜。她說：「入球後可能我們有點急，港隊很少踢順境波，這時不太懂得要做甚麼，是猜波？或是繼續進攻？相信那時候球員有點亂，隊內想法未必一致。」

愈怕失球，港隊部分球員愈踢愈後，變相更難打反擊；頻頻失去控球權亦讓球員浪費體力，最終招來尾段失守的同樣結局。「感覺就像是只差一點，贏當然是最好，但打和已經很不錯，始終對手排名較高。」港隊隊長陳詠詩認為，連續兩次最後階段於主場遭迫和，反映球員集中度不足，「90分鐘並不足夠，要維持至95分鐘或者更多，體能也是。大家需要檢討賽果，由練習開始再做得更好。」

港隊這仗有年僅16歲的曾柏同取得首頂大港腳「喼帽」，於補時階段入替韋婉婷的她，雖然僅上陣3分鐘，仍感到十分興奮：「熱身時很緊張，但同時又很想落場。多謝教練換我出場，即使打翼鋒並非自己最擅長的位置，但也見步行步。就像最後一球般，有機會就去追。」隨成年隊操練近一個月，曾柏同指自己仍有很多需要改善的地方，「我打左閘但左腳不是太好，首次練習時像拖累了隊友。不過我覺得自己一直在進步，很想跟隊友繼續學習。」

戰畢菲律賓後，香港女足將會備戰來年省港盃賽事，而主教練列卡度亦透露，明年3月球隊很大機會將遠赴土耳其參加邀請賽。他期望能在備戰期間集合更多青年球員，進一步提升隊內團結度與實力。

有無得㨂同女仔拖？

有盃賽飛送

劉智樂

安基斯 基臭 福保羅
Ita

黑色4連星 輸波推埋馬上去打鳩斬 不得了

想坐廂房

You're always in our heart.

條龍真係 啲步法學界LEVEL都無

時光可變，世界可變

同一隊有得睇豬油膏基藍馬
又有葡甲球王 今季要撐流浪了

阿媽我set咗喇！

流浪幾時同格流結盟 間唔時借啲蘇格蘭斬柴佬打中堅/防中 應該幾岩洗
借下啲年青球員去蘇格蘭做吓GYM也可以

應該唔止

人地寧願借D青訓去蘇乙都唔會去流浪依D垃圾職業隊

決定剪返條中堅片，麥柏倫睇唔睇到港隊中堅重有好多選擇？
就咁睇落大搞隊今年簽咗三個老將都幾幫到隊波，至少列斯奧可以帶住條後防線。上年嘅雲貝基同干沙利斮都做唔到。如果唔係前面兩隻鬼咁大嘥呢場點會跌返兩分出嚟。
(懶得搵bgm，索性用返大頭把聲算數)

邊個入場睇飛馬

Me

條片證明咗列斯奧真係全港最啱打hiumingball嘅中堅

俊立同兩個小朋友講野

mike 哥

華佬未黎之前recio好似拍大哥雙防中？

用波梗係好啦，但呢兩年好玻璃

咁有錢 一場咁既閪波都要80

買套票$33

1 梁興傑 [GK]
3 雷文迪
4 米高加斯洛
6 陳曉鋒
8 馬高斯
10 查理士
11 佐佐木周
13 黃俊皓
16 羅曉聰
19 姚浩明
21 張志勇 [C]

66 張春暉 [GK]
5 郭子堦
7 陳肇麒
9 李藹軒
12 蕭俊銘
15 嚴啟華
30 大衛拉菲爾

莫生契仔

[GK] 陸平中 19
[C] 杜度 5
廖偉業 6
金玟基 7
辛祖 9
陸志豪 10
楊賜麟 13
陳文輝 17
孫銘謙 23
唐道碧 24
車潤秋 28

[GK] 保羅 86
麥保美 2
梁星耀 8
勞高 11
許嘉樂 25
杜瑋鴻 31
何振廷 44

好撚勁

大埔應該唔洗輸

讓鬼

唔出麥小明

打錯自膠

坦白講西班牙三子踢港隊時表現都唔差

賜b toby場場正選

郭daddy係唔係現場

希望可以帶到緯廉成材

銅鑼灣開始多人未？

呢場波 200人有無?

個肥仔龍要成秒先落到地

搵唔到 哪有

廢中又贏

應該有客串過防中
呢一兩年真係傷得多，不過我覺得要五五波/要主攻嘅波港隊真係可以諗諗佢

最後大豪都係著唔返15號？
見到嚴啟華仲著緊

後防做波做上去緊係列斯奧啦

全院滿座

訂左今年件主場 #15 陳偉豪

但冇#15嚴啟華 係個list到

7點影架

我訂左15 大豪

今日有300人都偷笑

週一神功戲 Give me 50000 無難度

入場有肥媽聽

就咁睇應該過3百人

Popo多過人

李志堅同黃威都喺到

呢啲波反而應該要直播 星期六日直咩播 入場睇啦

多人到，一陣散場逼死

佢係傑絕大部分時間打中堅

睇過佢客串打防中，勁到扑街
（佢好似係西班牙嗰陣係主力打防中）

今晚兩隊都係被av堅玩爛咗的球隊
俾av堅當condom

幾時到AV堅教港隊 想知會唔會引發何文田暴動

Come On TAI PO

陸志豪同肥金啲默契麻麻

求文字旁述

飛馬 3.80
和 3.25
大埔 1.91
大埔讓0.5

入唔到場呀 睇驚甩絲烏啦

辛祖on9申請黃牌

唔會，輸比台灣打和埬浦寨都未暴動

俾人吹越位然後鳩踢個波

盞燈好撚阻住人

食藥未？

6分鐘禾埔黃牌

咁都吹大埔

仲要讓兩隻

格衰
冇得救

大埔坐和望贏

睇下辛祖會唔會on9到拎第二張牌先

首名入球金玫基

打交！

幾重火藥味

楊賜麟一下踢落去，啪一聲

根本就係型

Mk聰左閘

黃牌

假鬼扮讓鬼
🇧🇷🇨🇲🇭🇰🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇭🇰

🇭🇰
🇨🇳 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇨🇦 🇬🇧
🇰🇷 🇧🇷 🇭🇰
🦄VS🍉
🇦🇺 🇯🇵
🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇦🇺 🇭🇰
🇭🇰

🇨🇳🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇧🇷

杜度差啲入

尖D PR係未去咗大埔

飛馬真係好廢

係咪冇直播?

Kannas呢幅相索到吖

No

條片導演係肥強

圖定？

喺門口聽到笑出嚟

入$200多謝

大球場唔想去了

咁都唔入

陳文輝

陳文輝比前面個幾個屎波，跟唔到

大埔咁快三張黃牌

大埔撳砌

第四張都拎埋

MMA埔

想問吓禾埔入球數大過黃牌得唔得

廖weak業

No goal替金輝已經入左波

屌你老母臭閪食撚咗屎咩禾埔
而家叫你入波呀唔撚係食牌呀

唔食牌點入波呀

兩個前鋒都食齊牌

費蘭度托利輝

辛祖已經第二次碌地

食屎就有佢地份啦屌佢地老母

半場吹雞嗌freehk

Free

手足加油，萬事小心

liberate HK lah

查理士勁到，成隻馬王咁，一入直路就爆

Ok

Toby

唐道碧上身

第五張啦大埔

大埔又黃

空門撻Q

who

上半場完 0-0

球王

飛馬d 波都幾閪

禾埔又踢鳩波撚入場手足

9得過飛馬

百屌成材

下下都想比查理士爆

俊立真係好撚癲

又做乜鳩

係咁R李志堅黃威吹水

成個半場就係得一招 吊上前場跑 見唔到第樣

問題就係頂波果個都係查理士

偷唔到上廂房

大埔個新中堅去左邊??

睇落幾細粒 點頂

7入場

又多一黃

飛馬出陳7打破薑局啦

文屎忽做教練
踢得好你仲驚

好多蚊

辛祖唔係本身有牌？

出陳7好左啲

楊賜麟 14'
金玟基 29'
廖偉業 30'
陸志豪 44'
辛祖 47'

同吓俊立傾下計啦
佢會有好多野同你講

辛祖有球越位on99踢波上天，竟然冇舉牌

社工咩

賽事統計(半場)
3(0) 射門(命中目標) 3(0)
1 角球 3
-- 傳球 --
-- 成功傳球 --
3 越位 0
-- 控球時間 --
4 犯規 14
0 撲救 0
1 黃牌 5
-- 紅牌 --

辛祖又爭啲

踢咗55分鐘都仲係雙強，好彩冇入場啫

中龍都少

査理士尾機到，一爆二

皇馬差啲入

查理士明爆

踼左邊好似仲勁

計出黎呢15分鐘，有ng會要飛馬

大埔出no goal

出番偉拿差好遠

多左空位

勞高

搏拳

黃手球無吹

少睇港超
多數睇oncc

俊立係場場都入場睇？

大埔1-0

辛祖0:1

辛祖0-1

下半場好睇左

辛祖

甩得好靚

燈

2邊都開放左

一回post就入波

飛馬後防好廢

大埔開始守勢啲

左閘上左番唔切

Mk聰係咁上下查理士仲回得快過佢

飛馬條中場收哂皮

佐佐木miss半單刀

查理士傳閪波

成場周圍跑 次次都差最後一腳

查理士唔錯

杜瑋鴻出場

一出即傷

635人

禾埔頂撚住呀屌你老母

635

69分鐘 佐佐木周中路單刀起腳射高咗
又係木尻

除咗場波取消咗 或者畜力主場
俊立出勤率係100%

好仆街

光華名宿入場

見啲保安姐姐好似當佢仔咁

佢屋企人仲乜唔陪佢

球棍堅入場做乜鳩

飛馬橙，下下都爭啲

大埔呢波組織靚到

快d抄木尻啦

當佢係仔真係唔啱
要當佢神咁拜

杜瑋鴻暫時mark得住查理士

what

點解大豪唔擺自己入後備
睇到炆自己落場啦

黃威去邊隊

話說7爺變返chan7未

Free agent

應該上到去啦 預備姐

話說你除咗迷柒仲識咩

仲有同時間有幾場一齊開波

飛馬入未?

收到風5分鐘內入

未，謝謝

俊立應該會拎住電話睇直播

查理士

查理士好廢

出波個啲好啲

又燈？

杜瑋鴻>查理士

禁區內喎

補4

辛祖打港超都詐傷

頂撚住呀屌你老母臭閪

祖仔1-1

聞屎忽有冇戴帽

1:1

until we score

馮蛇有

計查理士入

超過5分鐘喎巴打

屌你老母

打和super

M狗神狗打和啦

有混亂

屌你啦係咪until we score

馮狗躝啦屌你老母

相親相愛

開片

大混鬥

金仔向飛馬bench踼水樽，之後開拖

錄片啊

球迷有冇打

肥金 陳偉豪 紅牌

踢完波又打交

對面岸，岩岩跑到過去

完場

陳偉豪咁都可以紅

下盤

奇怪每次大埔飛馬都踢到開片咁濟

條垃圾地產佬冇出都紅

轉新隊未落場先紅

屌你老母臭閪
我有入場都落場打呀

第一次入場就有得睇開片

球迷更新仲快過垃圾足總

下半場超精彩

扣佢人工啦屌

你真有運

大豪好心就冷靜啲啦

呢啲先係港超精華
多啲入場睇啦

張春輝第一個衝

恭喜晒

想問吓大豪下場無得出扣佢人工得唔得

抵睇

日頭既波都返緊工睇唔到 最多睇夜晚

胡恩晴 Kannas Wu 補時階段 飛馬左右一次角球都把握唔到 反而喺最後一擊戲劇性地一人一腳 由查理士送入網 追成1：1

胡恩晴 Kannas Wu 金玟基有啲激動 雙方球員有動作......
Ka Lok Tam 屌
Lam Gorvan Ka Lok Tam 原來你係明燈

胡恩晴 Kannas Wu 陳偉豪都被趕離場
胡恩晴 Kannas Wu 全場完嘅 雞已吹 不過雙方繼續講緊
我撐本地波 唔該晒Kannas，多謝各位球迷朋友捧場

即管睇下東網精華會唔會和諧曬

港超平日無日頭波 禮拜日入場最正

今場飛馬真係好撚黑

唔會有得你睇，只會講句雙方衝突，邊個食左牌就完

其實星期五夜場幾正

咁勇武

星期日好小放 難得今個星期日放又冇波睇

琴日有兩場喎

屌 買又唔見我中

你夠除咗迷埔仲識咩

支那狗係咁

好撚準

sorry係黎緊

咪有社區盾

俊立老是常出現

你地邊到睇賽程 一路以為得星期六菁英盃

你學下你朋友啦

連女足都去

呢個盃唔係季前搞就咪搞算啦

屌你個閪呀

今個禮拜日入場睇禾埔社區盃

之前踢人搞到坐監你話勇唔勇武

星期三旺角場有畜對爛

呢場ig見到 應該都入場屌畜力

開正佢果瓣
2007年12月19日凌晨，張春暉與隊友鄧景煌在灣仔登龍街一間酒吧消遣時，因為鄧景煌與人爭執，期間張春暉起腳猛踢一名倒地青年，結果被警員拘捕，涉嫌襲擊致造成實際身體傷害罪。

2008年7月8日，張春暉在東區法院被判處監禁8個月，主任裁判官鄧立泰於判處刑罰時指出，本案的襲擊是殘酷及令人毛骨悚然的，當日警務人員到場後，被告仍然繼續踩受害人的頭部多次，令到受害人傷勢嚴重，事後更意圖逃走，行為不負責任。鄧官說，本案的量刑起點為1年監禁，考慮到被告認罪才作出適量扣減，而且被告品格良好，熱衷足球事業，受到酒精影響下才犯案及願意賠償事主5,000港元，最後獲得減少刑期至8個月。

香港賽馬會社區盃不但是本地球季的首項錦標，而且是結合足球及慈善元素的賽事。馬會連續第六年贊助比賽，除了向香港超級聯賽球隊提供支持，促進足球運動發展，部分贊助款項及部分門票收益，將捐贈予參賽球隊選定的社會服務機構，惠及社群。

馬會將為賽事全程進行網上直播，直播網址 －

呢三到係咪有round2

宜家應該唔洗拉

反而睇唔到飛馬邊個用支水噴大埔球員

想知多啲俊立資料

但唔想見到真人

有無手足講多幾句

咪係大豪

見大埔ig教人點去大球場D style都好大機會係尖D PR

緊係會

企你隔離會R你吹水
會得閒扮掟水樽等人拉住

係

好似有掉，不過唔係掉入場

咁精彩要足本喎

試過傑志贏波
吹雞完場嗰刻我經過佢身邊
佢伸手出嚟要同我give me five

use this足總少有德政

前日傑志對元朗
開賽前近花墟道看台
有球迷情緒激動想衝去popo度屌popo
俾俊立攬住咗唔俾佢衝過去

呢啲位俊立就好清醒，上季尖對元朗場波佢又係攔住個鬼佬唔比佢衝

識撚教波咩文彼得 做model佢就叻

本地波忠實擁躉，分分鐘佢一季睇既波等於呢度幾位加埋

當查理士係艾華咁用，不停斜角斬俾佢

有無得睇番衝突完整版

今天(9月16日)假香港大球場上演的中銀人壽香港超級聯賽，香港飛馬與和富大埔踢成1:1，打成平手各得一分。今日的入場人數為635人，購票人數為225人，門票收入為$12,740元正。

條友連𡃁仔都未教過 唔睇好佢教得好隊波

要搵大頭

送4百張飛

假希望

會員都係贈卷

大豪今日係連後備名單都無份

點解可以坐bench？仲拎埋紅牌

助教

做飛馬助教兼球員？

yes

和富大埔主教練郭嘉諾賽後交代尾段發生的衝突情形：「入波之後金玟基投訴，咁我其實好快拉開咗佢，但聽到個旁證同球證講：『要做嗰個7號。』就趕咗佢出場。」郭Sir指，尾段被追和而投訴是十分正常，奈何未能及時控制情況而令金玟基被罰紅牌，他對此感無奈。而另一位主帥馮凱文更直指第四助理裁判員黃琦海的不是：「阿4（第四球證）曳啲，我覺得應該要公道啲。」該名將面臨停賽的南韓前鋒，定會缺席周日（22日）舉行的社區盃賽事，加上本身包括勞高、杜度、廖偉業在內的傷兵，郭Sir稱嚴重的傷停問題將大大影響部署，惟希望陣中如何振廷、唐道碧等球員能打出拼勁，對傑志一仗決不言敗。而馮Sir亦展望，憑球員愈來愈好的表現，球隊定能走出陰霾：「今場睇到後場組織明顯改善咗。快㗎啦！打開勝利之門，可能下一場啦。」

good呀

full video pls

保羅又殺過去

飛馬助教陳偉豪(右)向金汶基(左二)潑水。 (蘋果日報)

大埔韓援金玟基(左二)被逐後向飛馬後備席怒踢水樽。 (蘋果日報)

大豪

仲咁好火

對柔佛果下仲印象猶新

2004年3月流浪作客對南城地產的甲組聯賽賽事，因客隊流浪球員整場被對方的球員不斷粗暴攔截及侵犯，使陳偉豪與其餘5名流浪球員參與集體打鬥事件，因此被重罰停賽12場，令其足球生涯蒙上污點，事後他亦被流浪罰款兩月薪酬。

好腳法

成班傻鳩 一場無人睇佢地踢既波都咁上心

連個水樽都踢得咁應

有南華 球壇精彩幾多

咁你有無睇呀 傻鳩

但聽到個旁證同球證講：『要做嗰個7號。』就趕咗佢出場。」

該名將面臨停賽的南韓前鋒，定會缺席周日（22日）舉行的社區盃賽事

XX隻手遮天

佢打嗰個外援嗰陣好似幾十萬一個月人工

無

支持香港波就多D入場啦 傻鳩

廖蛇啲 fd 子？

反羅，不入場

垃圾 咁你收聲啦

係咪搞錯左黃衫同綠衫

大埔係咁

大豪咁多年都仲係咁....
係差在未拎左摺凳出黎重演打大陸仔個場面.....

迪亞斯傳聞當時10萬美金一個月，仲記得下半場佢請科夫食麈

入到去都仲嘈緊

有冇多d相/片

往死裡打

大埔等人番？
飛馬都留左係球場一陣

傳說中的喀麥隆中堅搭嗰架船到未？
搭咗成個月唔通係公海沉咗船！

仲貴過而家諾域治個Pukki

留嚟做咩？

大豪唔係入左去咩

同流浮山刀手同一架船仲未黎到

有金玟基怒踢水樽片段

屌你老母臭閪
正常人聽到都炆啦

多謝球迷 影下相咁

好似係wooo

一紅佢自己入左去先

自言是青訓球會的流浪為加強戰力應付港超聯，早前已簽入安基斯(41歲)及安達(36歲)兩名老將，現又再簽基藍馬，被網民批評此舉將減少年輕球員上陣機會。流浪昨日對愉園，小將潘柏安只踢半場已被換走。流浪下場是本月24日於菁英盃A組對東方龍獅，料基藍馬可候命。

場都無入都咪鬼話人啦 傻鳩

有火先係好事

換黃展鴻

笑撚咗

你夠膽畀出嚟吖
乜撚嘢呀
屌你老母閪踢都無意思啦真係
有種你畀我吖仆街
乜撚嘢呀柒頭你識唔識吹架
呢度呀柒頭屌你老母
屌你老母臭閪仆街
乜撚嘢呀
你話事啦球證
抵你做死一世啦
我鍾意慢慢行你咬我食呀屌你老母打鳩我吖

偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪
唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好

01體育有相
春暉勇武

個年飛馬對傑志又係呢個位嘈同一邊後備席 ricky一撞二

牛丸

大埔咁多新球員都鼎承到mma傳統
果然難得

上季好似都有人feel到球證針住金玟基

今日潑水節？

嚴正要求大頭公開916大球場衝突片段！

龍門咪出個後生仔囉

基藍馬投流浪 求踢不講金

今季獲足總邀請重返港超聯角逐，但開季遭逢「兩連敗」的標準流浪，昨簽回舊將基藍馬，以求改善後防，而該名喀麥隆裔的「入籍兵」，今晨將會向教練報到，備戰本月24日對東方龍獅的菁英盃賽事。

上季效力港超冠軍隊伍和富大埔的基藍馬，季後沒有隨教練李志堅「過檔」東方，也未獲大埔續約。

早前他回港向大埔領取聯賽獎金，並跟隨大埔操練，以尋找落班機會，但該名中堅最後決定重投流浪懷抱，昨晨與流浪簽下一年合約。

下月13日將屆34歲的基藍馬表示：「上季效力大埔未被重用而耿耿於懷，今次回巢流浪只想證明自己，至於重返港隊之事已不作多想了，希望在自己職業球員生涯的最後幾年能專注為球會比賽，好好享受足球時光。」

上季效力大埔未被重用而耿耿於懷
奪冠個陣最high係你喎

好波金玫基

柒到成個光頭綠色

大埔點解唔留 亞協都多個人用

賽後大埔主教練馮凱文點名批評，第4旁證黃琦海處理最後情况欠公道。他續道，補時失分難免氣餒，但下半場已有多次機會失球，加上「老毛病」尾段欠集中，故和波合理，惟向球迷保證，離球隊打開勝利之門將不遠。大埔另一主教練郭嘉諾稱，被扳平後金玫基有作投訴，已第一時間拉回他着冷靜，承認對方或有「手尾跟」停賽多於1場。郭笑稱對方今仗帶傷上陣，可順道給其養傷。

人渣球隊

邊有錢

西瓜皮收皮啦

等我嚟！

好撚勇

FB條傑狗陳柏文(PATRICK CHAN,PACMAN CHAN)
好撚柒煩
去到邊都見撚到條ON9

真心覺得俊立仲正常過呢條友

條on9去到邊都要加句佛山聾屍

俊立場場都有入場
真心無見過呢條撚樣

荃灣行入去
或者搭新界西三條全日不停美孚長沙灣深水埗直達旺角之一嘅41A

亞協南柔 佢走去JDT page叫佢地做低南華 話南華乜乜乜 痴媽筋反南反到去個到留言 （本身佢又捧埋柔佛）

近排無得反南就反東

呢條撚樣成日響FB打晒飛機咁

其實有依啲火藥味重既場面都幾正
香港球員好多都暗地裡friend
踢出黎都比較斯文

其實黃威應該翻大埔踢住先，反而無班落都係無錢，當keep住個態，要走又隨時走得都好

句傻鳩好有保贊feel

大豪真係好撚有球味

東網有片嚕

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路

[img]

實力碾壓！中國女足2比0完胜韓國

北京時間9月16日傍晚20點整，2019亞洲U16女足錦標賽B組首輪在泰國春武里體育場開戰，中國U16女足VS韓國U16女足。這也是香港美女教練陳婉婷上任中國U16女足教練之後的首場正式洲際比賽，最終中國U16女足2:0戰胜韓國U16女足，取得開門紅！

中國女足能夠取得開門紅，必須感謝她們的主帥陳婉婷。從實戰過程來看，陳婉婷麾下的這支球隊訓練有素、拼搶積極、鬥志頑強，可以說能夠取胜對手是正常發揮，這也讓我們看到了陳婉婷教導有方。

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路

潑水節

金玟基投訴被逐 陳偉豪潑水變衝突

然而已被換出的大埔翼鋒金玟基，疑在後備席投訴飛馬在入球前有犯規之嫌，因而遭球證出示黃牌，因他本已有一面黃牌在身，終兩黃一紅被逐。

這名韓援沿邊線外離場時憤而踢水樽，引起飛馬後備席上的職球員不滿，飛馬助教陳偉豪更以樽裝水淋向金玟基頭部，兩人隨即口角，惹來兩軍場內場外職球員大混戰，約30秒後才告平息。最終陳偉豪亦被出示紅牌驅逐。

馮凱文：第四球證表現差

大埔主教練之一的馮凱文賽後直言：「第四球證表現很差！」而另一主教練郭嘉諾則描述，指金玟基不滿飛馬的入球疑犯規在先，而有投訴動作，「我很快已拉開了他，但他離場時，就發生了這些事⋯⋯我聽到旁證說：『要做個7號（即金玟基）』，這是事實，看來需停賽多過1場，沒辦法，當讓他休息一下吧，他也有傷。」

馮凱文及郭嘉諾談及比賽，均指最後一刻才失分，無疑打擊了士氣，「想將勝仗獻給球迷，無奈最後不行，或許下場就是第一勝」。談及下周的社區盃，馮凱文嘆道陣中傷兵眾多，「杜度、勞高、廖偉業都紥住踢，希望今周傷兵可以調整到」。郭嘉諾則指陣中年輕球員眾多，特別點名稱讚唐道碧：「他的表現十分突出，而且他雖有外國人容貌，但也是本土球員，我跟馮Sir會給予他更多機會」。

其實第四球證可以點表現差好少見人鬧

呢個球證港甲都吹唔掂

大埔有個幾乎同文總開拖，邊個嚟？

勞高嚟

然而已被換出的大埔翼鋒金玟基，疑在後備席投訴飛馬在入球前有犯規之嫌，因而遭球證出示黃牌，因他本已有一面黃牌在身，終兩黃一紅被逐。

這名韓援沿邊線外離場時憤而踢水樽，引起飛馬後備席上的職球員不滿，飛馬助教陳偉豪更以樽裝水淋向金玟基頭部，兩人隨即口角，惹來兩軍場內場外職球員大混戰，約30秒後才告平息。最終陳偉豪亦被出示紅牌驅逐。

大埔主教練之一的馮凱文賽後直言：「第四球證表現很差！」而另一主教練郭嘉諾則描述，指金玟基不滿飛馬的入球疑犯規在先，而有投訴動作，「我很快已拉開了他，但他離場時，就發生了這些事⋯⋯我聽到旁證說：『要做個7號（即金玟基）』，這是事實，看來需停賽多過1場，沒辦法，當讓他休息一下吧，他也有傷。」

馮凱文及郭嘉諾談及比賽，均指最後一刻才失分，無疑打擊了士氣，「想將勝仗獻給球迷，無奈最後不行，或許下場就是第一勝」。談及下周的社區盃，馮凱文嘆道陣中傷兵眾多，「杜度、勞高、廖偉業都紥住踢，希望今周傷兵可以調整到」。郭嘉諾則指陣中年輕球員眾多，特別點名稱讚唐道碧：「他的表現十分突出，而且他雖有外國人容貌，但也是本土球員，我跟馮Sir會給予他更多機會」。

玩9 姐

又燈中

多隊西波俾人罵

保贊後，終於再有球員一騎當千
基哥

大埔傳奇翼鋒

門前加腳入波啫...

郭蛇咁樣講到 足總又當睇唔到啊

神貓

互含!

大豪又搞乜撚野玩水

唔完美，可接受，要改善

玩得開心唔代表滿意上陣時間

水系魔法師

唔出嚟前線晒咗

大豪：你又知我冇

好似係班狗用水用得最勁wor

原來禾埔搵保羅返嚟係負責打交
完全明晒

保羅真係好大舊

香港美女教練....

一間又玻璃心嫁喇

有經驗啊

八爪魚大戰神貓

蘭桂坊tonight

蘭桂坊保羅邊個唔識

基頓唔識，因為俾人打到失憶

社區盃收幾錢

啱啱經過人造草場見到禾埔練波
俾心機啦屌

未公佈

尋晚踢完都冇得抖一日

they are well pay for it

真係要認真啲啦
屌對面傑志嚟 我好撚驚

對面係元朗都贏唔到既傑志咋喎
大埔有關鍵王辛祖

唔好貼泳裝

真早入波剷草

準備上力

佢地一有嘢爭就會上力ga la

俊立: 我想贏波啫

蘭桂坊保羅 vs 赤柱神貓

仲好睇

打和

社區杯呢d邪野
大埔請攞

who?

其實擺8月打la

講起賽馬會
今年冇小獌獌訪港嘅

明挑機

金玫基踢水樽算唔算瞄著飛馬射？

後備席似龍門
下意識瞄住踢

南城地產

陳柏文條低能仔真係去到邊戇鳩到邊

有咁既老豆就有咁既仔
佢老豆以前係fb都好撚煩膠
所以生撚左個白痴仔出黎

豪哥

邊個佢老豆

係咪Edmond chan

屌你老母真係好撚煩

meme

完美示範咩叫還拖

屌你老味條友真係有病

留比老師夠了

大豪應該會停多過金生？

圖呢?

下次入場屌佢老豆

講還講

我預10月尾再見

請貼圖

乜水黎

貼圖 _ 全家

on9一名

人地英格蘭不嬲季前打
想抄人又抄唔足

季前場人地球會要出多個月糧呀，尊重啦

垃撚圾

本身都8月尾開咧架啦

【賽期調動】

原分別於 2019 年 9 月 28 日下午 2 時 30 分在燕子崗體育場及於 2019年 10 月 1 日下午 2 時 30 分在深水埗運動場舉行之 2019-20 年度中銀人壽香港超級聯賽第 3 週賽事:

富力 R&F 對 愉園;
理文 對 傑志，

因應有關球會提出更改賽期要求，經相關球會、比賽場地及相關部門配合及同意後，現確定該兩場賽事將改期進行，補賽詳情將在落實後公佈。

#香港超級聯賽 #HKPL #Breakthrough

理文同傑志應該驚十一有事，仲要ssp

有調賽期一定要監察住呀
唔知件件又想出咩狗招

10月尾應該夠大豪操番fit出場

怕怕

原本傑志10月1同4日都要踢聯賽
5件隻手遮天避免四日兩賽

咁意大利都係季中打

好得人驚呀件件

【香港U-15 對 新加坡 U-15】

香港U-15男子代表隊日前出發到新加坡參戰2020亞洲足協U-16錦標賽外圍賽，香港隊被編入I組，同組有新加坡、關島以及老對手朝鮮，而今晚就會展開首場賽事。

今日晚上八點 香港隊首先會同東道主新加坡較勁，賽前主教練余sir都表示香港球員能夠適應比賽場地，而且球隊賽前都去過兩次泰國訓練營,加上喺香港都有密集訓練，準備相當充足，有信心踢出好表現。

我哋一齊支持香港嘅年青一代，香港隊加油！

賽事直播:

#香港人 #HongKong #香港勁揪 #OurFuture #U15 #U16 #AFC #Qualifiers

迫害張志勇出場機會

2019-20年度菁英盃每支參賽隊伍於每場賽事的任何時間，必須派出不少於三名於1998年1月1日或以後出生的本地青年球員（即U22）出賽。

菁英盃專員ready

係咪手機分身

好想睇佢兩個同場，還76 一個夢